<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:georss="http://www.georss.org/georss" version="2.0">
    <channel>
        <title>Новости</title>
        <link>https://aksaysport.ru</link>
        <description></description>
        <lastBuildDate>Fri, 21 Jun 2024 15:31:20 +0300</lastBuildDate>
        <ttl>1</ttl><item>
<title>24 декабря в бассейне МАУ АГП "Дворец спорта"</title>
<guid>783</guid>
<pubDate>Fri, 12 Jan 2024 16:38:06 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/sostoyalis-traditsionnye-sorevnovaniya-kompleksa-novogodnie-starty/</link><description>Состоялись традиционные соревнования комплекса "Новогодние старты"</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/6da/k7nfuuc29vd2qpgv2n8jkowq7q1r5nfc.jpg" length="228867" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> В соревнованиях приняли участие около 400 воспитанников от 7 до 16 лет. <br>
<br>Участники соревновались в дистанциях 50 метров вольным стилем и 50 метров на спине.<br>
<br>Родители, бабушки и дедушки активно поддерживали ребят и трибунах была настоящая праздничная атмосфера.<br>
<br>Все участники соревнований старались продемонстрировать наилучший результат. Для кого-то эти соревнования стали первыми, и они отлично справились с волнением.<br>
 <br>
<br>Победители и призеры награждены грамотами и тематическими медалями.<br>
<br>Воспитанники нашего комплекса были награждены значками ГТО за успешную сдачу нормативов.<br>
<br>Мы гордимся успехами детей. Был получен 31 золотой значок ГТО.<br>
<br>Фото с соревнований доступны по <a href="https://cloud.mail.ru/public/f2p9/1bQivfRhJ">ссылке</a><br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>3 февраля в МАУ АГП "Дворец спорта"</title>
<guid>831</guid>
<pubDate>Tue, 06 Feb 2024 14:28:43 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/match-po-regbolu-posvyashchennyy-100-letiyu-aksayskogo-rayona/</link><description>Матч по регболу посвященный 100-летию Аксайского района</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/de8/e6nku9iswxwzpa2g49f62ufzgokjtfjy.jpeg" length="230942" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>3 февраля состоялся матч по регболу между командами  «Ветераны регбола» и «Русские медведи», посвящённый 100-летию Аксайского района. <br>
<br>Спортсмены показали высокий уровень подготовки, слаженную командую игру.<br>
<br>Регбол — достаточно молодой и динамично развивающийся вид спорта, который очень близок спортсменам, занимающимся единоборствами. Еще недавно игра была частью тренировки борцов, теперь является самостоятельным видом спорта, собирающим все больше поклонников.<br>
<br>Не уступает регбол и другим видам спорта по яркости и зрелищности, он привлекает внимание накалом страстей. Регбол относится к контактным видам, связан с силовой борьбой и в какой-то мере напоминает гладиаторские бои.<br>
 <br>
<br>Благодаря многолетнему опыту победу одержала команда «Ветераны регбола».<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>3-4 февраля в г. Краснодаре</title>
<guid>834</guid>
<pubDate>Thu, 08 Feb 2024 15:51:32 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/pervenstvo-i-chempionat-yufo-po-kiokusinskay-karate/</link><description>Первенство и чемпионат ЮФО по киокусинскай каратэ</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/bc4/1fzjx4mmr8pnbc3erdaozgbwji4e73bm.jpg" length="230414" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>3-4 февраля прошло первенство и чемпионат ЮФО по киокусинскай каратэ в городе Краснодар<br>
<br>В турнире принимали участие спортсмены со всех регионов южного федерального округа , а так же из республики Крым.<br>
<br>Воспитанники комплекса Дружинин Николай и Демченко Ульяна, под руководством тренера Симоняна Г.С. по итогам первенства стали чемпионами ЮФО.<br>

<br>Поздравляем!<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>прошёл 11 феврале во Дворце спорта</title>
<guid>837</guid>
<pubDate>Mon, 12 Feb 2024 14:22:53 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/kubok-po-plavaniyu-sredi-lyubiteley/</link><description>Кубок по плаванию среди любителей</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/d8e/7x0ym0s8uq96bt7qerrkcsh9jy0l1hsu.jpg" length="308677" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>11 феврале во Дворце спорта прошел Кубок по плаванию среди любителей.<br>
<br>Спортивное мероприятие приурочено к празднованию 100-летия Аксайского района.<br>
<br>Открыл соревнования глава администрации г. Аксай - Камфарин Евгений Николаевич.<br>

<br>По условиям соревнований спортсменам предстояло преодолеть дистанции в 50 и 100 метров вольным стилем. Пловцы, среди которых мужчины и женщины различного возраста, боролись за звание сильнейшего в личном первенстве.<br>
<br>Поддержать участников состязаний пришли члены их семей, родственники и друзья, создавая атмосферу настоящего праздника.<br>
<br>Поддержать участников состязаний пришли члены их семей, родственники и друзья, создавая атмосферу настоящего праздника.<br>

<br>По итогам состязаний победители и призеры в каждой возрастной группе награждены медалями, грамотами и призами.<br>
<br><a href="/upload/11.02.pdf" target="_blank">Протокол соревнований</a>.<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Сильнейший международный турнир России </title>
<guid>876</guid>
<pubDate>Mon, 04 Mar 2024 17:17:53 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/-international-tournament-russian-open-cup/</link><description>International tournament «Russian Open Cup»</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/42b/ycv8nqrb9w00k8m76y417ig7wwilc9i9.jpg" length="250817" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>Сильнейший международный турнир России (соотвественно и мира) собрал более 2400 участников из 18 стран <br>

<br>Спортсмены Дворца Спорта под руководством тренера Симоняна Г.С. стали бронзовыми призерами на международном уровне<br>
<br>Ката-группа:<br>
<br>Антоненко Арина<br>
<br>Дружинин Николай<br>
<br>Демченко Ульяна<br>

<br>Ката (личное):<br>
<br>4 призовое место: Дружинин Николай<br>
<br>От всей души Поздравляем тренера и его воспитанников! И желаем дальнейших спортивных достижений!<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>17 февраля</title>
<guid>879</guid>
<pubDate>Tue, 05 Mar 2024 16:17:05 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/otkrytie-munitsipalnogo-etapa-spartakiady-dona/</link><description>Открытие муниципального этапа Спартакиады Дона!</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/4ad/qj09a7vkzam5041liqa4dzwklhsjrbvp.jpg" length="211355" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>17 февраля комплекс, в который раз стал местом открытия муниципального этапа  Спартакиады Дона!<br>
<br>В бассейне прошли первые соревнования по плаванию. <br>
<br>I место заняло Аксайское ГП.<br>
<br>В составе команды были и сотрудники, и воспитанники комплекса. Гордимся их участием!<br>


<br>3 марта на базе Дворца спорта состоялись соревнования по дартсу и гиревому спорту!<br>

<br>I место в гиревом спорте заняло Аксайское ГП.<br>
<br>В дартсе город Аксай занял III место.<br>
<br>Благодарим, всех участников!<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Открыт приём заявок</title>
<guid>930</guid>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 21:55:31 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/kubok-po-mini-futbolu-sredi-lyubiteley/</link><description>Кубок по мини футболу среди любителей!</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/c2b/k2xpowr7ighrs4bqxlzs3mn5xiodtpix.jpg" length="141855" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>Не упустите возможность принять участие в ярком спортивном событии-Кубке по мини футболу среди любителей!<br>
<br>Заявки принимаются от предприятий и организаций Аксайского района 
на почту <a href="mailto:mauagp_sport@mail.ru">mauagp_sport@mail.ru</a> <br>

<br>
<ul>
<li>возраст участников >18 лет
<li>количество команд участников ограничено
<li>дополнительная информация <a href="tel:+79885856356">+7 (988) 585-63-56</a>
<ul>
<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>в г. Анапа</title>
<guid>942</guid>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 15:43:03 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/kraevykh-sorevnovaniyakh-krasnodarskogo-kraya-po-sinkhronnomu-plavaniyu-/</link><description>Краевые соревнования Краснодарского края по синхронному плаванию </description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/46a/upxdettw8y7yuouamy3ex5qy7mjx2x2e.jpg" length="209764" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>Сборная команда по синхронному  плаванию  Аксайского городского поселения приняла участие в Краевых соревнованиях Краснодарского края по синхронному плаванию в г. Анапа. <br>
<br>Воспитанницы Дворца спорта Кудрявцева Дарья, Сергиенко Диана, Логачева Мария , Алексеева Мария выполнили - III спортивный разряд.<br>
<br>Благодарим  спортсменок за упорный труд, а также тренера Пустовую Наталью Юрьевну за подготовку воспитанниц.<br>

]]></content:encoded>
</item><item>
<title>в г. Аксай</title>
<guid>956</guid>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 13:30:48 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/pervye-regionalnye-sorevnovaniya-po-gonkam-dronov-federatsii-gonok-dronov-rostovskoy-oblasti/</link><description>Первые региональные соревнования по гонкам дронов Федерации гонок дронов Ростовской области</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/fd9/31pzogvif6yg0zazflt72bkjhko7pfyf.jpg" length="154830" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>27&nbsp;апреля в&nbsp;Аксае на&nbsp;территории Дворца спорта состоялись первые соревнования Ростовской области по&nbsp;новому виду спорта гонки дронов (беспилотных воздушных судов). 18&nbsp;опытных и&nbsp;начинающих спортсменов Ростовской области (Ростов-на-Дону, Таганрог, Новочеркасск, Аксай) приняли участие в&nbsp;соревнованиях.<br>
<br>На&nbsp;территории спортивного комплекса участники соревновались в&nbsp;трех дисциплинах нового технологичного спорта: гонки дронов класс 75&nbsp;в личном и&nbsp;командном зачетах и&nbsp;класс 200&nbsp;в формате личного зачета. Так, в&nbsp;дисциплинах командного зачета спортсмены преодолели по&nbsp;20&nbsp;кругов на&nbsp;специальной трассе, а&nbsp;участники индивидуальных дисциплин показали лучшее время круга на&nbsp;гоночном треке.<br>
<br>
<br>Победители и&nbsp;призеры мероприятия награждены кубками, медалями и&nbsp;дипломами Федерации.<br>
<br>&laquo;Гонки на&nbsp;дронах стремительно набирает популярность и&nbsp;привлекает все больше участников и&nbsp;зрителей. Мы&nbsp;имеем уникальную возможность создать сильное сообщество спортсменов и&nbsp;достичь значительных результатов в&nbsp;этой области. Продолжим популяризировать наш вид спорта на&nbsp;территории Донского края&raquo;- поделилась предстоящими планами президент Федерации гонок Дронов Ростовской области Анюта Парсегян.<br>
<br>Мероприятие организовано Федерацией гонок дронов Ростовской области при поддержке депутата Законодательного собрания Ростовской области Анны Андреевой, Федерации гонок дронов России, Министерства по&nbsp;физической культуре и&nbsp;спорту Ростовской области, Министерства промышленности и&nbsp;энергетики Ростовской области, авиа дорожного комплекса &laquo;Родина Неба&raquo; и&nbsp;ООО &laquo;Робоавиа&raquo;.<br>
<br>

<a href="https://disk.yandex.ru/d/Qk9A25P40lVmqw">Полный фотоотчёт мероприятия</a>

]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Турнир уже стал доброй традицией.
Мероприятие открыл глава администрации г.Аксай - Камфарин Евгений Николаевич. </title>
<guid>958</guid>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 16:41:04 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/28-aprelya-vo-dvortse-sporta-sostoyalsya-kubok-po-mini-futbolu-posvyashchennyy-100-letiyu-aksayskogo-rayona-sredi-lyubiteley/</link><description>28 апреля во Дворце спорта состоялся Кубок по мини-футболу посвященный 100-летию Аксайского района среди любителей</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/7a9/upzmh8d2mq9gjllcot09dzw9xxn1hj7h.JPG" length="180478" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<p>Турнир уже стал доброй традицией. Мероприятие открыл глава администрации г.Аксай - Камфарин Евгений Николаевич. </p>
 <p>
 В соревнованиях приняли участие команды от организаций ООО «Агротехник», ООО «Дорстрой», ОАО «Аксайкардандеталь», ООО «Наир», филиала ООО «Газпром Трансгаз Краснодар» и МКУ АГП «Благоустройство и ЖКХ».</p>
 <p>
 По результатам соревнований победителями турнира стала команда команда филиала ООО «Газпром Трансгаз Краснодар», второе место заняла команда ООО «Дорстрой» и третье место — команда ОАО «Аксайкардандеталь». Призеры были награждены кубками и грамотами. А также награды получили лучший вратарь, защитник и нападающий сегодняшнего турнира.</p>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>26 -28 апреля </title>
<guid>962</guid>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 12:01:11 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/nashi-sportsmeny-prinyali-uchastie-v-oblastnykh-sorevnovaniyakh-po-plavaniyu-/</link><description>Наши спортсмены приняли участие в областных соревнованиях по плаванию</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/408/jik32wvr7rg9mvz0p2k49mmlkqs0rmff.jpg" length="293623" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<p>26 -28 апреля наши воспитанники приняли участия  в областных соревнованиях «Весенние старты Дона».</p>
 <p>
 По итогам соревнований: Забазнова Валерия и Гладкова Виктория заняли первое место. Меликьян Даниил второе место. А также спортсмены Дворца спорта улучшили разряды и показали свои навыки.</p>
 <p>
 От всей души поздравляем тренеров и их воспитанников! И желаем дальнейших спортивных достижений!</p>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Умение держаться на воде – жизненно необходимый навык!</title>
<guid>969</guid>
<pubDate>Mon, 20 May 2024 17:52:19 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vo-dvortse-sporta-realizuetsya-proekt-plavanie-dlya-vsekh-2024/</link><description>Во Дворце спорта реализуется проект "Плавание для всех"</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/8c4/y252uqb3xp2y1p128csoju8xk6yaf104.jpg" length="211522" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<p>Умение держаться на воде – жизненно необходимый навык!</p>
 <p>
 Дворец спорта уже пятый год является базовой площадкой для реализации государственных и областных  программ для учеников младших классов. </p>
 <p>
 В 2024 году по этой программе запланировано обучение 700 детей 2-4-х классов. С начала года 280 из них уже завершили курс. С детьми работают квалифицированные тренеры, которые знакомят учеников младших классов азам плавания и техникой безопасности на воде. Дисциплина – это один из самых важных компонентов для обучения плаванию, с чем наши тренеры отлично справляются благодаря своему опыту и умению найти к каждому ребенку подход.</p>

 <p>К моменту окончания программы 700 детей младшего школьного возраста смогут уверенно держаться на воде, освоят технику безопасности и научатся применять знания в процессе нахождения как в бассейне, так и в открытых водоемах.</p>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>16 июля</title>
<guid>1026</guid>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 18:07:54 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/16-iyulya-vo-dvortse-sporta-sostoyalis-ezhegodnye-traditsionnye-sorevnovaniya-po-plavaniyu/</link><description>Во Дворце спорта состоялись ежегодные, традиционные соревнования по плаванию.</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/304/ydfd6ib4bkwlty85bve62rejx7tznymr.jpg" length="257391" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>16&nbsp;июля во Дворце спорта состоялись ежегодные, традиционные соревнования по плаванию<br>
<br>Приняли участие больше 300 воспитанников комплекса. <br>
<br>Все ребята показали свои навыки и мастерство.<br>
<br>Победители и призеры были награждены медалями и грамотами.<br>
<br>Спасибо тренерам за подготовку спортсменов.<br>


<a href="https://disk.yandex.ru/d/92AIMv3GfmfpPw">Полный фотоотчёт мероприятия</a>

]]></content:encoded>
</item><item>
<title>В бассейне Дворца спорта состоялось Первенство по плаванию на Кубок Главы г. Аксай. </title>
<guid>7</guid>
<pubDate>Tue, 30 Aug 2022 15:28:41 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/prazdnovanie-452-goda-rozhdeniya-g-aksay-vo-dvortse-sporta/</link><description>Празднование 452 года рождения г. Аксай во Дворце спорта</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/2bc/il5uay8hdq0er1xnfu93wj0uz0krefod.jpg" length="97956" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[В бассейне Дворца спорта состоялось Первенство по плаванию на Кубок Главы г. Аксай. 
Около 200 юных спортсменов, которые регулярно занимаются в группах плавания, соревновались в 7 возрастных категориях на дистанциях 50 и 100 метров разными стилями плавания. 

Были завоеваны: 27 золотых, 21 серебряная и 16 бронзовых медалей. 

Дворец спорта славится своими пловцами и их победами. 
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>На городском стадионе прошло Первенство по футболу на Кубок Главы г. Аксай, где встретились 5 детско-юношеских команд 2012 г.р.</title>
<guid>8</guid>
<pubDate>Tue, 30 Aug 2022 15:31:07 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/prazdnovanie-452-goda-rozhdeniya-g-aksay-na-stadione/</link><description>Празднование 452 года рождения г. Аксай на стадионе</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/3f8/7vmeaqvuqce5t47re0dl4ruo7wfmglxs.jpg" length="175494" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[На городском стадионе прошло Первенство по футболу на Кубок Главы г. Аксай, где встретились 5 детско-юношеских команд 2012 г.р.

Приветственное слово и символический удар по мячу было предоставлено директора Дворца спорта Ивину Р.П.  
Он пожелал удачи всем спортсменам. 

Кубок Главы завоевала команда Академии им. Понедельника, Аксайчане заняли почетное второе место. 

Администрация Дворца спорта поздравляет победителей и благодарит всех спортсменов за участие в соревнованиях, а родителей – за поддержку! 

Отдельные слова благодарности тренерам за сохранение спортивных традиций Дворца спорта!  
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Российское физкультурно-спортивное общество «Спартак» реализует грантовый проект «МЫ ЗА! СПОРТ» на территории Ростовской области</title>
<guid>9</guid>
<pubDate>Tue, 30 Aug 2022 15:56:46 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/my-za-sport/</link><description>«МЫ ЗА! СПОРТ»</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/69e/1tazb3h6l4hng9593zan3x0jotpb08d1.jpg" length="118517" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[Российское физкультурно-спортивное общество «Спартак» реализует грантовый проект «МЫ ЗА! СПОРТ» на территории Ростовской области, при финансовой поддержке Минспорта России, в рамках Федерального проекта «Спорт – норма жизни» Национального проекта «Демография». <br>
 <br>
 С 01.08.2022 по 31.10.2022 в рамках проекта в бассейне Муниципального автономного учреждения Аксайского городского поселения «Дворец спорта» проводятся очные тренировки по плаванию. <a href="http://xn--80anihbogjddo5hwa.xn--p1ai/page28877680.html">Расписание занятий</a><br>
 <br>
 К участию приглашаются работники предприятий и организаций г. Аксая от 18 лет и старше. <br>
 Для сотрудников, а также предприятий участие в проекте бесплатное. <br>
Подробности и регистрация в проекте на сайте мэксмызаспорт.рф]]></content:encoded>
</item><item>
<title>С 16 июня по 19 июня наши пловцы с тренерами Бессоновой Еленой Федоровной и Табакаевым Михаилом Владимировичем приняли участие во Всероссийских соревнованиях по плаванию Детская Лига плавание Поволжье в г. Пензе.</title>
<guid>10</guid>
<pubDate>Tue, 30 Aug 2022 16:02:18 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vserossiyskie-sorevnovaniya-po-plavaniyu-detskaya-liga-plavanie-povolzhe-v-g-penze/</link><description>Всероссийские соревнования по плаванию Детская Лига плавание Поволжье в г. Пензе</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/ea9/0qseam6j49tyvbcdtgfsu82qrl4iocah.jpg" length="122636" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[С 16 июня по 19 июня наши пловцы с тренерами Бессоновой Еленой Федоровной и Табакаевым Михаилом Владимировичем приняли участие во Всероссийских соревнованиях по плаванию Детская Лига плавание Поволжье в г. Пензе

В соревнованиях приняли участие 72 города 23 региона России 794 участника. Воспитанники тренера Бессоновой Е.Ф. - Меликьян Даниил, Познухова София, Борисова Елизавета, Хмелевской Демид выполнили 2й взрослый разряд.
Спортсмен тренера Табакаева М.В. — Табакаев Владимир  занял 3-е место на дистанции 1500 метров. 
По многим дистанциям  спортсмены вошли в десятку лучших спортсменов.

Для детей комплекса эти соревнования стали первыми соревнованиями такого уровня и наши спортсмены достойно представили город Аксай. 
Поздравляем тренеров и спортсменов!
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>С 1.07.2022-29.07.2022 спортивный комплекс будет закрыт на ежегодный ремонт</title>
<guid>11</guid>
<pubDate>Tue, 30 Aug 2022 16:04:29 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/s-1-07-2022-29-07-2022-sportivnyy-kompleks-budet-zakryt-na-ezhegodnyy-remont/</link><description>С 1.07.2022-29.07.2022 спортивный комплекс будет закрыт на ежегодный ремонт</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/88b/vemfi0ankb7tmq8s6414at2nvbbhmai8.jpg" length="173418" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[С 1.07.2022-29.07.2022 спортивный комплекс будет закрыт на ежегодный ремонт, с санитарной обработкой и полным сливом чаши бассейна.]]></content:encoded>
</item><item>
<title>С 12.09 - 30.09.2022 при покупке 2-х годовых абонементов скидка на второй абонемент 20%</title>
<guid>12</guid>
<pubDate>Wed, 31 Aug 2022 12:29:45 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/skidka-na-vtoroy-abonement-20/</link><description>Скидка на второй абонемент 20%</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/fa8/2pafwjpt1frkumt6h98j1h1us1aihysu.jpg" length="193737" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[С 12.09 - 30.09.2022 при покупке 2-х годовых комплексных абонементов (бассейн + тренажерный зал) <br>
скидка на второй абонемент 20%.]]></content:encoded>
</item><item>
<title>10 сентября состоялся финальный этап Спартакиада Дона 2022</title>
<guid>172</guid>
<pubDate>Mon, 12 Sep 2022 09:57:40 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/pozdravlyaem-nashego-trenera-morina-mikhaila-yurevicha-s-pobedoy/</link><description>Поздравляем нашего тренера Морина Михаила Юрьевича с победой!</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/ecc/ui37cduighwwgkp0tcuxczc9y53r8ug0.jpg" length="213807" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[10 сентября состоялся финальный этап Спартакиада Дона 2022, крупнейшего физкультурного мероприятия Ростовской области для взрослого населения.<br>
<br>
Мы с гордостью хотим поздравить нашего тренера Морина Михаила Юрьевича с победой в соревнованиях по плаванию.<br>
Михаил Юрьевич не только передаёт свой опыт нашим воспитанникам, но и сам активно участвует в соревнованиях различного уровня.<br>
<br>
Команда Аксайского района в общем зачет заняла 2 место по плаванию в этих состязаниях.]]></content:encoded>
</item><item>
<title>С 22 по 24 сентября 2022 года в г. Шахты состоялся чемпионат и первенство Ростовской области по плаванию. </title>
<guid>191</guid>
<pubDate>Wed, 28 Sep 2022 14:13:43 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/nashi-sportsmeny-prinyali-uchastie-v-oblastnykh-sorevnovaniyakh-po-plavaniyu/</link><description>Наши спортсмены приняли участие в областных соревнованиях по плаванию</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/52d/0sbidkr0ni75gt4z3ilb52u718woo1ra.jpg" length="203085" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[С 22 по 24 сентября 2022 года в г. Шахты состоялся чемпионат и первенство Ростовской области по плаванию. <br>
<br>
В соревнованиях приняли участие 13 команд из разных районов и городов Ростовской области.<br>
Участие приняли воспитанники Дворца спорта г. Аксая: Петр Сапунов, Станислав Сергеев, Владимир Табакаев и Мария Новикова, которые достойно представили Аксайский район. <br>
<br>
Владимир Табакаев на дистанции 1500 метров вольным стилем занял 1-ое место на первенстве Ростовской области и 2-ое место на чемпионате Ростовской области среди детей 2006-2007 г.р.
<br>
Спортсменов подготовили тренеры Михаил Табакаев и Александр Кусякин.]]></content:encoded>
</item><item>
<title>В рамках проекта "Плавание для всех" в нашем бассейне проводится обучение учащихся Большелогской школы Аксайского района</title>
<guid>208</guid>
<pubDate>Fri, 14 Oct 2022 18:15:25 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vo-dvortse-sporta-realizuetsya-proekt-plavanie-dlya-vsekh/</link><description>Во Дворце спорта реализуется проект "Плавание для всех"</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/13a/bp27ziandg4udforsxhocjhkfvzhxhhv.jpeg" length="286378" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[В рамках проекта "Плавание для всех" в нашем бассейне проводится обучение учащихся Большелогской школы Аксайского района. <br>
<br>
Обучающий курс рассчитан на 36 часов, который включает 26 часов практических занятий в бассейне.<br>
Занятия проводятся квалифицированными тренерами по плаванию 2-3 раза в неделю. <br>
<br>
К моменту окончания программы 100 детей младшего школьного возраста смогут уверенно проплыть 25 метров, освоят технику безопасности  и научатся применять знания в процессе нахождения как в бассейне, так и в открытых водоемах.
<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>С 13 по 15 октября в городе Азов прошли областные соревнования по плаванию по программе «Золотая рыбка». </title>
<guid>211</guid>
<pubDate>Mon, 17 Oct 2022 16:27:33 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/sportsmeny-dvortsa-sporta-prinyali-uchastie-na-oblastnykh-sorevnovaniyakh-po-plavaniyu-zolotaya-rybka/</link><description>Спортсмены Аксайского района приняли участие в областных соревнованиях по плаванию «Золотая рыбка»</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/2bb/wvcefn1lv123kpt4yflu7tdbpj36lba1.jpg" length="166434" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[С 13 по 15 октября в городе Азов прошли областные соревнования по плаванию по программе «Золотая рыбка».  <br>
<br>
Команда Аксайского района заняла 8 место в общекомандном зачете из 20 представленных команд Ростовской области. <br>
По итогам соревнований: Артем Медведев занял первое место на дистанции 200 метров плавания на спине, и вторые места на дистанции 50 и 100 метров плавания на спине. Виталий Табакаев стал призером на дистанции 200 метров плавания на спине, и занял второе место. Спортсмены награждены медалями и грамотами. <br>
<br>
Также наши воспитанники  вошли в рейтинг 20 лучших спортсменов по очкам FINA: Демид Хмелевской, Артем Медведев, Виталий Табакаев и Елизавета Приходько.<br>
<br>
Все участники соревнований показали высокий уровень подготовки и старались продемонстрировать наилучший результат.<br>
<br>
Спортсменов подготовили Бессонова Елена Федоровна, Смагин Степан Сергеевич, Морин Михаил Юрьевич, Табакаев Михаил Владимирович и Пустовая Наталья Юрьевна.<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Наши спортсмены приняли участие в открытом летнем первенстве по футболу среди детских юношеских спортивных школ</title>
<guid>212</guid>
<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 16:30:01 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/futbolisty-dvortsa-sporta-prinyali-uchastie-v-otkrytom-letnem-pervenstve/</link><description>Футболисты Дворца спорта приняли участие в открытом летнем первенстве</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/528/v4bltp1rkwoqwltwttphr99d2al4bvkp.jpg" length="237321" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[Наши спортсмены приняли участие в открытом летнем первенстве по футболу среди детских юношеских спортивных школ. <br>
<br>
По итогам проведенных матчей команда Аксай ДС 2014 г.р. заняла второе место в третьей лиги. <br>
<br>
Лучшим игроком команды признан Артур Абраамян. <br>
<br>
Спортсменов подготовили Марк Ревенко, Георгий Свистунов и Дмитрий Авдоничев.<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>С 3 по 5 ноября в плавательном бассейне «Дельфин» города Волгодонска</title>
<guid>227</guid>
<pubDate>Mon, 07 Nov 2022 16:24:05 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vospitanniki-dvortsa-sporta-prinyali-uchastie-v-oblastnykh-sorevnovaniyakh-yunost-dona/</link><description>Воспитанники Дворца спорта приняли участие в областных соревнованиях «Юность Дона»</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/922/abrwyn4d8zc7xurl5eehxm59b8gylbit.jpg" length="128128" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[С 3 по 5 ноября в плавательном бассейне «Дельфин» города Волгодонска проходили областные соревнования по плаванию «Юность Дона» с участием юношей 13-14 лет и девушек 11-12 лет. <br>
<br>
В стартах приняли участие более 200 спортсменов из городов и районов Ростовской области. <br>
<br>
Аксайский район представили воспитанники Дворца спорта: Кирилл Ткаченко, Дмитрий Дубенцев, Андрей Кондратов, Даниил Меликьян, Валерия Забазнова, София Познухова, Елизавета Борисова и Александр Янковский.  <br>
<br>
По итогам соревнований Кирилл Ткаченко завоевал бронзовую медаль на дистанции 50 метров плавания вольным стилем. <br>
<br>
Также спортсмены Кирилл Ткаченко и Дмитрий Дубенцев вошли в рейтинг 20 лучших спортсменов по очкам FINA. <br>
<br>
Остальные участники также показали достойные результаты.  <br>
<br>
Спортсменов подготовили Елена Федоровна Бессонова и Михаил Владимирович Табакаев. <br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>прошли в Санкт-Петербурге с 29 по 30 октября </title>
<guid>234</guid>
<pubDate>Mon, 14 Nov 2022 11:20:18 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/dserossiyskie-sorevnovaniya-po-kiokusinkay-mednyy-vsadnik/</link><description>Всероссийские соревнования по киокусинкай «Медный всадник»</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/ddb/y345u29momqk54ka5rkqs234j0f8lpl6.jpg" length="224622" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[В Санкт-Петербурге с 29 по 30 октября прошли всероссийские соревнования по киокусинкай «Медный всадник». <br>
<br>
В традиционном турнире приняли участие более 1100 спортсменов, представлявших 42 региона России. Каратисты соревновались в кумите, ката и командном ката (ката-группа). <br>
<br>
В турнире приняла участие спортсменка из города Аксая Екатерина Сосова под руководством тренера Грайра Симоняна. <br>
<br>
По итогам соревнований Екатерина стала чемпионкой всероссийского турнира «Медный всадник» в дисциплине «кумите» и бронзовой призеркой в дисциплине «ката». <br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>13 ноября 2022 года состоялось открытое мероприятие </title>
<guid>237</guid>
<pubDate>Thu, 17 Nov 2022 11:10:11 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vo-dvortse-sporta-proshel-osenniy-yunosheskiy-kubok-spartaka-po-plavaniyu/</link><description>Во Дворце спорта прошел Осенний юношеский кубок Спартака по плаванию</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/091/4vt7okgohlj4pdi3c1d9qsyrxdxdn9bk.jpg" length="207084" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[13 ноября 2022 года во Дворце спорта состоялось открытое мероприятие Ростовского регионального отделения РФСО «Спартак» Осенний юношеский кубок Спартака по плаванию.<br>
<br>
<br>
Мероприятие проводилось в целях популяризации плавания среди детской и подростковой аудитории, развития массового спорта и выявления одаренных детей и молодежи.<br>
<br>
<br>
В соревновании приняли участие более 260 участников из города Ростова-на-Дону, Таганрога, Батайска и Аксая.<br>
<br>
<br>
По итогам соревнований нашими спортсменами завоевано 16 медалей, из них 4 – золотых, 2 – серебряных и 10 – бронзовых. Команда Дворца спорта заняла второе место в эстафете. <br>
<br>
<br>
Отметим, что 28 спортсменов получили или повысили свой разряд до юношеского, 5 спортсменов повысили спортивный разряд до 3 взрослого.<br>
<br>
<br>
Также все медалисты получили дипломы и сувениры от РРО ООО РФСО "Спартак".<br>
<br>
<br>
Спортсменов подготовили Елена Бессонова, Михаил Табакаев, Михаил Морин, Николай Скабелкин и Степан Смагин.<br>
<br>
<br>
Фотоотчет с мероприятия <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://akinina.gallery.photo/gallery/unoseskij-kubok-spartaka-po-plavaniu/">по ссылке.</a>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>В турнире приняли участие предприятия и организации Аксайского района</title>
<guid>243</guid>
<pubDate>Mon, 21 Nov 2022 15:57:39 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vo-dvortse-sporta-proshyel-korporativnyy-turnir-po-voleybolu/</link><description>Во Дворце спорта состоялся корпоративный турнир по волейболу</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/eb4/plna2n8tsg2gmhcuwix4uaevxoc229pd.jpg" length="193209" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[20 ноября во Дворце спорта состоялся корпоративный турнир по волейболу среди предприятий и организаций Аксайского района.<br>
<br> 
В соревнованиях приняли участие команды ТЦ «МЕГА», ООО «Дорстрой», ОАО «Аксайкардандеталь» и филиала ООО «Газпром Трансгаз Краснодар».<br>
<br>
По результатам соревнований победителями турнира стала команда ОАО «Аксайкардандеталь», 2 место заняла команда филиала ООО «Газпром Трансгаз Краснодар» и 3 место - ООО «Дорстрой». Призеры были награждены кубками и грамотами, а также победители турнира подарочными сертификатами в тренажерный зал.<br>
<br>
Участники показали не только достойную игру, но и сплоченность коллектива, сильный спортивный дух и ценность здорового образа жизни.<br>
<br> 
Дворец спорта и в дальнейшем планирует организовывать подобные мероприятия по различным видам спорта для формирования здорового образа жизни трудового населения Аксайского района.<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Только 25 ноября ✨ –  нереальные скидки!</title>
<guid>248</guid>
<pubDate>Wed, 23 Nov 2022 11:28:58 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vse-nachinayut-s-ponedelnika-a-ty-nachni-s-chernoy-pyatnitsy/</link><description>Все начинают с понедельника, а ты начни с Черной Пятницы!</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/f6a/84fvp0pefixpfge22wuljdx794315jxo.jpg" length="154454" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[Только 25 ноября ✨ –  нереальные скидки! <br>
<br> 
☄Отдаём клубные карты со скидкой до 20%* <br>
<br> 
☄Предложение распространяется на покупку новых карт и продление действующих <br>
<br> 


❗Количество карт ограничено <br>
<br> 

 
ТАКОЕ НЕЛЬЗЯ УПУСТИТЬ<br>
<br> 

*Скидка распространяется на определенные виды карт]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Соревнования проходили 26-27 ноября</title>
<guid>257</guid>
<pubDate>Tue, 29 Nov 2022 12:36:42 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/nashi-sportsmeny-prinyali-uchastie-v-kubke-gorodskoy-federatsii-plavaniya-den-volnogo-stilya/</link><description>Наши спортсмены приняли участие  в Кубке городской Федерации плавания  «День вольного стиля»</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/655/aw6bqlb6cjzm1u0n0d5t1x6tkakhoscz.jpg" length="179410" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[Соревнования проходили 26-27 ноября в г. Ростов-на-Дону в бассейне «Меридиан».<br>
<br>
По итогам соревнований Демид Хмелевской занял 2 место на дистанции 200 метров среди 2010-2011 г.р.<br>
<br>
Валерия Забазнова проплыв на дистанции 50 метров повысила свой разряд до 2 взрослого. Остальные спортсмены показали также достойные результаты, и некоторые получили или повысили разряды.<br>
<br> 
Спортсменов подготовили Елена Федоровна Бессонова, Степан Смагин, Николай Скабелкин и Александр Кусякин.<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>17 декабря с 9:00 до 15:00</title>
<guid>269</guid>
<pubDate>Tue, 13 Dec 2022 17:36:39 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/v-svyazi-s-provedeniem-sorevnovaniy-basseyn-budet-zakryt/</link><description>В связи с проведением соревнований бассейн будет закрыт</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/c50/qyr9ndyz9x2vqaimtsyauy13a7mj3579.jpg" length="247200" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[Уважаемые посетители! <br>
<br>
17 декабря с 9:00 до 15:00 в связи с проведением соревнований бассейн будет закрыт.<br>
<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>no data available</title>
<guid>270</guid>
<pubDate>Tue, 13 Dec 2022 17:43:14 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/rezhim-raboty/</link><description>Режим работы в праздничные дни</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/6a7/4js1fjmi01dm1xkmcaukw6cm7cqddufn.jpg" length="209971" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[28.12 - с 7:00 до 14:00<br>
<br>
29.12 - санитарные дни<br>
<br>
30.12-02.01- выходные дни<br>

<br>
с 03.01 по 07.01 - с 9:00 до 20:00<br>
<br>
с 08.01 - в обычном режиме<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Дворец Спорта дарит новогодние подарки!</title>
<guid>278</guid>
<pubDate>Fri, 30 Dec 2022 10:52:08 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/s-03-po-08-yanvarya-novogodnie-skidki-na-abonementy-do-20-/</link><description>С 03 по 08 января новогодние скидки на абонементы до 20%!</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/598/iiwr2qz135tgx4jgntib6ibdi05gq9o1.jpg" length="248666" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<p>Дворец Cпорта дарит новогодние подарки!</p>
<p>Подарите себе и близким красоту и здоровье.</p>
<p>Скидка на абонементы до 20%!</p>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>no data available</title>
<guid>302</guid>
<pubDate>Mon, 09 Jan 2023 16:55:44 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vo-dvortse-sporta-sostoyalas-vstrecha/</link><description>Во Дворце спорта состоялась встреча с олимпийской чемпионкой Владой Чигиревой</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/70e/ko98c9w1edkzqm7ymmj5ul9r8xi3htn7.jpg" length="214571" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[Накануне Нового года во Дворце спорта прошла долгожданная встреча двукратной олимпийской чемпионки Влады Чигиревой с нашими спортсменками по синхронному плаванию.<br>
<br>
Влада Чигирева также является Заслуженным мастером спорта России,  11-кратной чемпионкой мира и четырехкратной чемпионкой Европы.<br>
<br>
Юные синхронистки были очень рады встрече со своим кумиром, задавали интересующие вопросы и с удовольствие слушали Владу о том, с каким упорством она добилась таких успехов.<br>
<br> 
После Влада Чигирева провела автограф-сессию и сфотографировались с девочками на память.<br>
<br> 
Для юных спортсменов это несомненно станет мотивацией и стимулом для дальнейших результатов.<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>no data available</title>
<guid>304</guid>
<pubDate>Tue, 10 Jan 2023 12:38:36 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/nashi-sportsmeny-nagrazhdeny-glavoy-administratsii-aksayskogo-rayona/</link><description>Наши спортсмены награждены главой администрации Аксайского района</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/6db/9h7teifdjafwkevfszgndq71c43vkino.jpg" length="174546" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[В преддверии Нового года, 29 декабря, глава Администрации Аксайского района Сергей Бодряков на торжественном приеме поздравил спортсменов, которые показали достойные результаты в 2022 году.<br> 
<br>
В их число также вошли воспитанники Дворца спорта отделения плавания, синхронного плавания и карате.<br> 
<br>
Спортсмены неоднократно в течение года представляли Аксайский район на соревнованиях различного уровня: от районных до всероссийских.<br> 
<br>
Мы искренне поздравляем спортсменов и желаем им достигать впечатляющих результатов в 2023 году.<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Ведется набор в группу оздоровительного плавания с 7 лет! </title>
<guid>341</guid>
<pubDate>Mon, 30 Jan 2023 13:26:23 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vedetsya-nabor-v-novuyu-gruppu-po-obucheniyu-plavaniyu/</link><description>Ведется набор в новую группу по обучению плаванию</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/25e/b5g0kvuvfpajunuzm4l05sv722ddjk4b.jpeg" length="238922" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[Ведется набор в группу оздоровительного плавания с 7 лет! <br>
<br>
Расписание: понедельник, среда в 14:00<br>
<br>
Тренер: Табакаева Мария Михайловна <a href="tel: +79604607186">+7 (960) 460-71-86</a>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>12.02.2023 с 10:45 до 12:30 бассейн будет закрыт</title>
<guid>344</guid>
<pubDate>Mon, 30 Jan 2023 16:15:06 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/12.02.2023 с 10:45 до 12:30 бассейн будет закрыт/</link><description>Уважаемые посетители!</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/a90/yw1gehsilehd8s5x3je90hfch2td8euc.jpeg" length="257150" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>
12.02.2023 с 10:45 до 12:30 бассейн будет закрыт для посещения в связи с проведением соревнований!<br>
<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>23 февраля Дворец спорта работает с 08:00 до 20:00!</title>
<guid>359</guid>
<pubDate>Wed, 08 Feb 2023 15:40:25 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/uvazhaemye-posetiteli/</link><description>Уважаемые посетители!</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/a68/xtrvpz2ipr7wy7cph8ir353yid6jt4fa.jpg" length="210915" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[23 февраля Дворец спорта работает с 08:00 до 20:00!<br>
<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Соревнования проходили 5 февраля в возрастной группе 12 лет и моложе. </title>
<guid>367</guid>
<pubDate>Thu, 09 Feb 2023 15:46:59 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vo-dvortse-sporta-sostoyalos-otkrytoe-pervenstvo-po-sinkhronnomu-plavaniyu/</link><description>Во Дворце спорта состоялось открытое первенство по синхронному плаванию</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/aa7/ycj7excwz0zipor5tl9qwajbzlji2an7.jpeg" length="261306" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[Соревнования по синхронному плаванию проходили 5 февраля в возрастной группе 12 лет и моложе. <br>
<br>
Победители определились в обязательных программах «Дельфиник» первой и второй ступени.<br>
<br>
Участие приняли более 100 спортсменок из города Аксая («Дворец спорта»), Таганрога (СШ №13), Новочеркасска (СШ № 1) и Ростова-на-Дону (СШОР №22, ДЮСШ № 10).<br>
<br>
Все участницы показали достойные результаты, получили незабываемый опыт и положительные эмоции<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>С 17 по 19 марта в г. Новочеркасск</title>
<guid>417</guid>
<pubDate>Wed, 29 Mar 2023 14:31:28 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/sinkhronistki-dvortsa-sporta-prinyali-uchastie-v-pervenstve-rostovskoy-oblasti/</link><description>Синхронистки Дворца спорта приняли участие в Первенстве Ростовской области</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/d64/npfp1drrfv5g2xsmqe947b9bxf13toct.jpg" length="256030" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[С 17 по 19 марта в г. Новочеркасск состоялось Первенство Ростовской области по синхронному плаванию в возрастной категории 12 лет и младше.  <br>
<br>
В соревнованиях приняли участие 104 человека.<br>
<br>
Команда города Аксая заняла 2 место в произвольной программе среди комбинированных групп.<br>
<br>
В составе команды вошли - Акопян София, Шемет Мария, Карпик Дарья, Малафеева Евгения, Приходько Елизавета, Квитко Мария, Роман Александра и Ивахненко Варвара.<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>1 апреля </title>
<guid>427</guid>
<pubDate>Mon, 03 Apr 2023 18:33:46 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vo-dvortse-sporta-sostoyalsya-korporativnyy-turnir-po-mini-futbolu/</link><description>Во Дворце спорта состоялся корпоративный турнир по мини-футболу</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/ed1/cjcn6qswlalvwaisiskoro943un7n4ww.jpeg" length="248127" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[1 апреля во Дворце спорта состоялся турнир среди предприятий и организаций Аксайского района по мини-футболу.  <br>
<br>
В соревнованиях приняли участие команды от организаций ООО «Агротехник», ООО «Дорстрой», ОАО «Аксайкардандеталь», ООО «Наир», филиала ООО «Газпром Трансгаз Краснодар» и МКУ АГП «Благоустройство и ЖКХ».<br>
<br>
По результатам соревнований победителями турнира стала команда ОАО«Аксайкардандеталь», второе место заняла команда филиала ООО «Газпром Трансгаз Краснодар» и третье место — команда ООО «Наир». Призеры были награждены кубками и грамотами, а также команда победителей турнира подарочным сертификатом на игру в мини-футбол в универсальном зале.<br>
<br>
Участники и болельщики получили заряд положительных эмоций и хорошего настроения. Ведь участие в корпоративном турнире - прекрасная возможность наладить неформальное общение сотрудников и руководства, улучшить имидж компании во внешней среде и поддержать стремление коллег к здоровому образу жизни.<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>С 6 по 8 апреля в бассейне "Коралл" г. Ростова-на-Дону</title>
<guid>431</guid>
<pubDate>Fri, 14 Apr 2023 15:57:44 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/sportsmeny-dvortsa-sporta-prinyali-uchastie-v-oblastnykh-sorevnovaniyakh-po-plavaniyu-/</link><description>Спортсмены Дворца спорта приняли участие в областных соревнованиях по плаванию </description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/c75/if2k0frm3cu6evi5vhfohc6q2xju99ka.jpg" length="148668" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[С 6 по 8 апреля в бассейне "Коралл" г. Ростова-на-Дону прошли областные соревнования по плаванию "Веселый дельфин" с участием юношей 13-14 лет и девушек 11-12 лет.  <br>
<br>
Всего приняло участие 180 человек из городов и районов Ростовской области.<br>
<br>
Аксайский район представили воспитанники Дворца спорта.<br>
<br>
По итогам соревнований Валерия Забазнова завоевала золотую медаль на дистанции 100 метров плавания вольным стилем. Спортсменку подготовила Бессонова Елена Федоровна.<br>
Поздравляем спортсменов и тренеров, и желаем дальнейших побед!<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>28 мая</title>
<guid>482</guid>
<pubDate>Mon, 05 Jun 2023 16:45:45 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vo-dvortse-sporta-sostoyalos-otkrytoe-pervenstvo-/</link><description>Во Дворце спорта состоялось Открытое первенство, посвященное Дню защиты детей</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/655/750qgd9losmakgyfyajaxce7d6aqnrrl.jpeg" length="236780" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[28 мая в бассейне Дворца спорта состоялось Открытое первенство по плаванию, посвященное Дню защиты детей. В соревнованиях приняли участие около 500 наших спортсменов от 7 до 16 лет.  <br>
<br>
Участники соревновались на дистанциях 50 и 100 метров разными стилями плавания. Были завоеваны: 44 золотых, 34 серебряных и 29 бронзовых медалей.<br>
<br>
Все участники соревнований показали высокий уровень подготовки и старались продемонстрировать наилучший результат. Победители и призеры награждены грамотами и медалями.<br>
<br>
По итогам соревнований более 170 спортсменам были присвоены юношеские и взрослые разряды по плаванию.<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>c 10 по 11 июня в Ростове-на-Дону</title>
<guid>495</guid>
<pubDate>Wed, 14 Jun 2023 12:56:14 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/sportsmeny-dvortsa-sporta-prinyali-uchastie-vo-vserossiyskom-chempionate-po-pauerliftingu-/</link><description>Спортсмены Дворца спорта приняли участие во Всероссийском чемпионате по пауэрлифтингу </description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/818/3oig4hb9pea1wnka50oh64edv3myve00.jpg" length="183706" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[С 10 по 11 июня в Ростове-на-Дону прошел Всероссийский чемпионат по пауэрлифтингу и силовым видам спорта «Коррида V».   <br>
<br>
В мероприятии приняли участие инструктор тренажерного зала Дмитрий Логвинов со своим воспитанником Максимом Головкиным. <br>
<br>
По результатам чемпионата тренеру Дмитрию, занявшему первое место в весовой категории до 100 кг, присвоено спортивное звание «Мастер спорта». Максиму Головкину, занявшему первое место в весовой категории до 75 кг, присвоен первый юношеский разряд.<br>
<br>
Поздравляем спортсменов с высокими достижениями и желаем дальнейших успехов!<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>16.06 бассейн Дворца спорта будет закрыт с 8:30 до 14:00</title>
<guid>497</guid>
<pubDate>Wed, 14 Jun 2023 13:53:27 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/uvazhaemye-posetiteli-june/</link><description>Уважаемые посетители!</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/7fa/d0lxz2vaa2s54btnjfincf6aamcv43nq.jpg" length="161421" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[16.06 бассейн Дворца спорта будет закрыт с 8:30 до 14:00, в связи с проведением соревнований. 
<br>
<br>
Благодарим за понимание! <br>
<br>

]]></content:encoded>
</item><item>
<title>с 22 по 24 июня в плавательном бассейне «Коралл» г. Ростова-на-Дону</title>
<guid>522</guid>
<pubDate>Mon, 03 Jul 2023 18:41:05 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/sportsmeny-dvortsa-sporta-prinyali-uchastie-v-kubke-rostovskoy-oblasti-po-plavaniyu/</link><description>Спортсмены Дворца спорта приняли участие в Кубке Ростовской области по плаванию</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/c24/gi883ajv5hgoq5ftlh0l3b62ivefqs7j.jpg" length="222238" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[С 22 по 24 июня в плавательном бассейне «Коралл» города Ростова-на-Дону прошли соревнования по плаванию Кубок Ростовской области.   <br>
<br>
В соревнованиях приняли участие 264 человека из разных муниципальных образований Ростовской области, в том числе 10 спортсменов от Дворца спорта представили Аксайский район.  <br>
<br>
Все участники показали высокий уровень подготовки и старались продемонстрировать наилучший результат.<br>
<br>
По итогам соревнований Валерия Забазнова, Мария Новикова и Дмитрий Дубенцев выполнили нормативные требования ЕВСК на I взрослый разряд!<br>
<br>
Спортсменов подготовили Бессонова Елена Федоровна, Табакаев Михаил Владимирович и Кусякин Александр Викторович.<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>под руководством тренера Табакаева Михаила Владимировича</title>
<guid>548</guid>
<pubDate>Wed, 26 Jul 2023 16:42:23 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/aksayskie-rebyata-edut-na-iv-vserossiyskuyu-letnyuyu-spartakiadu-invalidov/</link><description>Аксайские ребята едут на IV Всероссийскую летнюю Спартакиаду инвалидов</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/f88/vardmofybpmjuy1c1gdazkzzdgyvqlys.jpg" length="184436" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[Дети с ограниченными возможностями, занимающиеся под руководством тренера Табакаева Михаила Владимировича, на базе Дворца спорта, приняли участие в Открытом первенстве Ростовской области по плаванию среди слепых. В соревнованиях приняли участие спортсмены Андрей Ворошилов, Владимир Савков, Давид Пещиков, Анастасия Берестова, Анастасия Пономарева, Александра Андреева. <br>
<br>
Воспитанники показали достойный результат, что теперь позволит им принять участие в спортивных соревнованиях IV Всероссийской летней спартакиады инвалидов.  <br>
<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>IV Всероссийской летней Спартакиады инвалидов 2023 года</title>
<guid>572</guid>
<pubDate>Wed, 09 Aug 2023 17:13:55 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/deti-iz-aksayskogo-rayona-stali-prizerami-sorevnovaniy-po-plavaniyu-/</link><description>Дети из Аксайского района стали призерами соревнований по плаванию </description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/207/vob6eh2i6cg2bcbow43l2j3brxhnlt99.jpg" length="193178" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br>
IV Всероссийская летняя Спартакиада инвалидов 2023 года Всероссийские спартакиады между субъектами Российской Федерации по летним и зимним видам спорта среди различных групп и категорий населения являются комплексными всероссийскими спортивными соревнованиями.  <br>
<br>

<br>
В бассейне астраханского ГАУ АО РЦСП «Звездный» прошли соревнования по плаванию (спорт слепых) в рамках финального этапа летней Спартакиады инвалидов, в которой впервые приняли участие дети Аксайского района. Ворошилов Андрей, Савков Владимир, Пономарева Анастасия, Берестова Анастасия занимаются на базе Дворца спорта под руководством Табакаева М.В. и Смагина С.С. Дети стали призерами в личных дистанциях и в эстафетах. <br>
<br>

<br>
Гордимся успехами детей! Поздравляем спортсменов, тренеров и родителей! <br>
<br>

<br>
Желаем дальнейших спортивных успехов!<br>
<br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>города Аксай</title>
<guid>599</guid>
<pubDate>Thu, 31 Aug 2023 11:42:14 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/costoyalsya-kubok-glavy-goroda-aksay/</link><description>26 августа состоялся Кубок Главы </description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/a20/pu3f1zumttnoqwrkpzkayrmkrkv1ad9i.jpg" length="251044" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> Традиционным стало проведение спортивных турниров на Кубок Главы города Аксай.  <br>

<br>
26 августа состоялся ряд спортивных соревнований по следующим видам спорта: мини-футбол среди детско-юношеских команд, волейбол среди мужских команд, армрестлинг среди мужчин. <br>

<br>
Соревнования проходили в праздничной атмосфере. Родители стали яркими болельщиками для своих детей. Своими громкими аплодисментами и криками они поддерживали спортсменов. На стадионе царила прекрасная спортивная атмосфера. <br>

<br>
По итогам соревнований победителями стала команда «Восьмерка», второе место заняла команда «Юность» и третье место-команда «Аксай ДС».<br>

<br>
В турнире по волейболу состязались команды из г. Аксай, г. Ростов-на-Дону, г. Новочеркасск.<br>

<br>
Зрителями мероприятия стали в том числе юные спортсмены. Что для нас является стимулом для проведения подобных мероприятий в будущем, с целью вовлечения молодого поколения в этом виде спорта.<br>

<br>
Победителем турнира стала команда «Роботех» г. Ростов-на-Дону, второе место заняла команда г. Аксай и третье-команда г. Новочеркасск.<br>

<br>
Впервые на Кубок Главы города прошел турнир по армрестлингу среди мужчин, где участники боролись в трех весовых категориях. Парни продемонстрировали свои спортивные умения, а также получили заряд бодрости и массу положительных эмоций.<br>
<br>

<br>
Мероприятие проходило на территории парка, где зрители неожиданно стали участниками спортивного состязания и смогли попробовать свои силы в данном виде спорта.<br>

<br>
Все участники соревнований были награждены кубками, медалями и грамотами, а также получили ценные призы.<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Запись по телефону: +7 989 623-86-94

</title>
<guid>604</guid>
<pubDate>Tue, 05 Sep 2023 14:25:36 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vedetsya-nabor-detey-2019-g-r-v-sektsiyu-po-futbolu/</link><description>Ведется набор детей 2019 г.р в секцию по футболу</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/cec/p0wwt6is9gz3oqo842co3cq5arhey4zu.jpg" length="356842" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> Мы ждём вас во дворце спорта! <br>

<br>
Запись по телефону: <br>

<br>
<a href=»tel:+7 989 623-86-94″>+7 989 623-86-94</a> Марк Юрьевич  <br>
<a href=»tel: +7 (86350) 4-46-16″>+7 (86350) 4-46-16</a> <br>

]]></content:encoded>
</item><item>
<title>23 сентября</title>
<guid>638</guid>
<pubDate>Tue, 26 Sep 2023 19:00:32 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/na-stadione-sostoyalos-meropriyatie-liga-detskikh-sadov/</link><description>На стадионе состоялось мероприятие «Лига детских садов»</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/680/0ec1bw7fj43urmi8oxku4xwbyvtza03h.jpg" length="256495" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> 23 сентября на стадионе прошли соревнования с участием детских дошкольных учреждений в рамках проекта «Лига детских садов».  Данное мероприятие проводится уже 9 раз. <br>

<br>
Инициатором проведения мероприятия стал руководитель проекта «Лига детских садов» Казарян Гагик Рафикович. <br>

<br>
Организаторами мероприятия стали МАУ АГП «Дворец спорта» и ООО «ТРАНСКОРСТРОЙ». <br>

<br>
В турнире приняли участие 12 команд: Звездочка, Ручеек, Солнышко, Журавлик, Василёк, Аленушка, Лучик, Красная шапочка, Калинка Радуга, Светлячок, Теремок. <br>

<br>
"Лига детских садов" - настоящий футбольный праздник для дошколят!<br>

<br>
Несмотря на свой юный возраст, ребята показали красивую игру, никто не хотел уступать друг другу.  Родители активно поддерживали своих детей. Все участники получили море позитивных эмоций и ярких впечатлений.<br>

<br>
Юные футболисты-дошколята получили медали, грамоты. Победители и призеры были награждены кубком, медалями и грамотами.<br>
<br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>в г. Новокузнецк</title>
<guid>646</guid>
<pubDate>Tue, 03 Oct 2023 18:11:02 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/pervenstvo-rossii-po-kiokusinkay/</link><description>Первенство России по киокусинкай</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/8e7/ggl8le1dd9tndxpig2bjqxnl2kn4m6v4.jpg" length="205236" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> 30 сентября - 1 октября в Новокузнецке прошли Чемпионат и Первенство России по киокусинкай. <br>

<br>
В соревнованиях приняли участие 300 спортсменов из 31 региона. <br>

<br>
В турнире приняла участие спортсменка из города Аксай Екатерина Сосова под руководством тренера Грайра Симоняна. <br>

<br>
По итогам соревнований Екатерина стала бронзовой призеркой в дисциплине «ката». <br>

]]></content:encoded>
</item><item>
<title>г. Москва</title>
<guid>647</guid>
<pubDate>Tue, 03 Oct 2023 18:14:59 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/regionalnye-sorevnovaniya-kubok-khrabroe-serdtse/</link><description>Региональные соревнования «Кубок Храброе сердце»</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/277/7hbbl5cnwxzzbk5w3t6k2ui8n9cxck4h.jpg" length="179054" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> Сырцев Даниил - бронзовый призер региональных соревнований «Храброе сердце» в городе Москва. <br>

<br>
В соревнованиях приняли участие около 600 спортсменов из 8 регионов. <br>

<br>
Первый выезд - первая медаль. <br>

<br>
Даниил уверенно выиграл 3 из 4 боев, уступив только чемпиону соревнований. <br>

]]></content:encoded>
</item><item>
<title>5-7 октября 2023г. в г. Шахты </title>
<guid>653</guid>
<pubDate>Tue, 10 Oct 2023 19:09:55 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/sportsmeny-dvortsa-sporta-prinyali-uchastie-v-chempionate-rostovskoy-oblasti-po-plavaniyu/</link><description>Спортсмены Дворца спорта приняли участие в Чемпионате Ростовской области по плаванию</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/5de/jc09nlvrbhdxoa3jognkovv23894l4u2.jpg" length="222309" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> 5-7 октября 2023г. в г. Шахты прошли чемпионат и первенство Ростовской области по плаванию.  </br>
<br>За звание лучших боролись 300 сильнейших пловцов из 16 городов и районов Ростовской области, в том числе 6 спортсменов от Дворца спорта представили Аксайский район.</br>
<br>Все участники показали высокий уровень подготовки и старались продемонстрировать наилучший результат.</br>
<br>По итогам соревнований Виктория Гладкова заняла 2 место на дистанции 50 метров вольный стиль, Дмитрий Дубенцев занял 3 место на дистанции 1500 метров вольный стиль.</br>
<br>По итогам соревнований Виктория Гладкова заняла 2 место на дистанции 50 метров вольный стиль, Дмитрий Дубенцев занял 3 место на дистанции 1500 метров вольный стиль.</br>
<br>Спортсменов подготовил Табакаев Михаил Владимирович.</br>]]></content:encoded>
</item><item>
<title>20-22 октября 2023г.</title>
<guid>677</guid>
<pubDate>Wed, 01 Nov 2023 18:54:53 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/nashi-sportsmeny-prinyali-uchastie-v-oblastnykh-sorevnovaniyakh-osennie-starty-dona/</link><description>Наши спортсмены приняли участие в областных соревнованиях «Осенние старты Дона»</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/1c1/8cjhbsir1vgo4j8z3ay6c3nboos5iqi0.jpg" length="156649" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> 20-22 октября 2023г. в г. Шахты прошли областные соревнования по плаванию «Осенние старты Дона».  </br>
<br>В соревновании приняли участие более 400 спортсменов из 29 физкультурно- спортивных организаций Ростовской области, в том числе 28 спортсменов представили Аксайский район.</br>
<br>По итогам соревнований Петр Сапунов занял 2 место на дистанции 50 метров баттерфляй, Владимир Булгаков занял 3 место на дистанции 50 метров вольный стиль.</br>
<br>Остальные ребята также показали достойные результаты и выполнили долгожданные спортивные разряды.</br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>4 ноября на базе МАУ АГП «Дворец спорта»</title>
<guid>689</guid>
<pubDate>Thu, 09 Nov 2023 13:24:23 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/otkrytoe-pervenstvo-po-rukopashnomu-boyu-posvyashchennoe-105-y-godovshchine-obrazovaniya-voennoy-razvedki/</link><description>Открытое первенство по рукопашному бою, посвященное 105-й годовщине образования военной разведки</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/6cf/178oqjfemj23c4iezub5jlnv1nq5jdqj.jpg" length="216716" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> 4 ноября, на базе МАУ АГП «Дворец спорта» состоялось торжественное открытие турнира по рукопашному бою, посвященное 105-й годовщине образования военной разведки. </br>
<br>В Открытом первенстве по рукопашному бою приняли участие спортсмены из  Аксайского района, Ростова-на-Дону, Азова, Новочеркасска, Батайска, Азова, Волгодонска, Шахт, Сальска, Азовского, Мясниковского, Зерноградского районов, Краснодара, Волгограда.</br>
<br>Всего в состязаниях приняли участие более 300 спортсменов в возрасте от 8 до 17 лет.</br>
<br>Организатор соревнований - Военно-патриотическое отделение Федерации рукопашного боя Ростовской области по Аксайскому району.</br>

<br>На церемонии открытия турнира участникам показали патриотические фильмы об истории и значении военной разведки, а также о земляках-военных разведчиках, погибших при выполнении воинского долга в ходе специальной военной операции.</br>

<br>По итогу соревнований призовые места распределились следующим образом:</br>

<br>1 место - Аксайский район</br>
<br>2 место - г Шахты</br>
<br>3 место - г. Батайск</br>


<br>В возрастной категории 12-17 лет:</br>

<br>1 место - г. Шахты</br>
<br>2 место - г Аксайский район</br>
<br>3 место - г. Волгоград</br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>c 09 по 11 ноября 2023 года в городе Волгодонск </title>
<guid>694</guid>
<pubDate>Mon, 13 Nov 2023 15:38:40 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/sportsmeny-aksayskogo-rayona-prinyali-uchastie-v-oblastnykh-sorevnovaniyakh-po-plavaniyu-yunost-dona-/</link><description>Спортсмены Аксайского района приняли участие в областных соревнованиях по плаванию «Юность Дона» </description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/23b/ikil20sq04owvocx5b7ahjxzdbzvp2lp.jpg" length="211244" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> С 09 по 11 ноября 2023 года в городе Волгодонск проходили областные соревнования по плаванию «Юность Дона» с участием юношей 13-14 лет и девушек 11-12 лет. </br>
<br>По итогам соревнований Валерия Забазнова завоевала золотую медаль на дистанции 50 метров вольный стиль и серебряную медаль на дистанции 100 метров вольный стиль. Даниил Меликьян занял третье место на дистанции 200 метров баттерфляй.</br>
<br>Также Валерия Забазнова вошла в рейтинг 20 лучших спортсменов по очкам FINA и вошла в состав сборной области для участия во Всероссийских соревнованиях "Юность России".</br>
<br>Спортсменов подготовила Бессонова Елена Федоровна. </br>

]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Только 24 ноября ✨ –  нереальные скидки!</title>
<guid>706</guid>
<pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:30:35 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/chyernaya-pyatnitsa-vo-dvortse-sporta-tolko-24-noyabrya/</link><description>Чёрная пятница во Дворце спорта</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/113/zs0ec5cyjhtxp3i0rxk6gdugseph0b72.jpg" length="121678" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[Только 24 ноября ✨ –  нереальные скидки! <br>
<br> 
☄Отдаём клубные карты со скидкой до 20%* <br>
<br> 
☄Предложение распространяется на покупку новых карт и продление действующих <br>
<br> 


❗Количество карт ограничено <br>
<br> 

 
ТАКОЕ НЕЛЬЗЯ УПУСТИТЬ<br>
<br> 

*Скидка распространяется на определенные виды карт]]></content:encoded>
</item><item>
<title>19 ноября 2023 года</title>
<guid>707</guid>
<pubDate>Tue, 21 Nov 2023 12:36:27 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/vo-dvortse-sporta-vpervye-sostoyalsya-master-klass-po-armrestlingu/</link><description>Во Дворце Спорта впервые состоялся мастер-класс по армрестлингу</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/cfb/42j30wcl55zepric2xtuwsqhka0jxzwz.jpg" length="259105" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> 19 ноября во Дворце Спорта впервые состоялся мастер-класс по армрестлингу. </br>
<br>Мероприятие открыл полномочный представитель Федерации армрестлинга России по ЮФО  Доброрезов Иван Александрович.</br>
<br>На мероприятии присутствовало более 50 спортсменов.</br>
<br>Занятие по тактике и технике армрестлинга провел 
Мастер спорта, призер чемпионата России , главный тренер команды Ростовской области Гаглоев Тамерлан и  Призер первенства России среди юниоров Беленеко Максим.
 </br>
<br>Под руководством специалистов,спортсмены смогли  выполнить базовые упражнения, используемые в армрестлинге. Чтобы научиться правильной тактике во время поединка – были организованы дружеские спарринги.</br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>9-10 декабря на базе МАУ АГП «Дворец спорта»</title>
<guid>741</guid>
<pubDate>Mon, 11 Dec 2023 18:03:50 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/otkrytoe-pervenstvo-g-aksay-po-kiokusinkay/</link><description>Открытое первенство г. Аксай по Киокусинкай</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/ff3/4pim97anac1hjt8r4bhy4m4u805dn2ug.jpg" length="227280" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> 9-10 декабря на базе МАУ АГП «Дворец спорта» впервые состоялось Открытое первенство г. Аксай по Киокусинкай.</br>
<br>Название этого стиля каратэ в мире контактных единоборств произносят с уважением. Киокусинкай имеет репутацию стиля, бросающего смелый и решительный вызов пределам человеческих возможностей.</br>
<br>Всего в состязаниях приняли участие более 300 спортсменов из разных городов области в возрасте от 6 до 17 лет.</br>
<br>Организаторами мероприятия стали МАУ АГП «Дворец спорта» и РОСОО «Федерация Киокусинкай карате-до», при поддержке Администрации города Аксай.
 </br>
<br>На спортивном мероприятии присутствовал Президент «Федерации Киокусинкай карате- до» Сергей Леонидович Ли.</br>
<br>Проведенные соревнования показали неугасающий интерес к киокусинкай в регионе среди спортсменов и зрителей. Многие приходили целыми семьям, в которых участвовали сразу несколько детей.</br>
<br>По итогам  турнира спортсмены показали высокие результаты в разных возрастных и весовых категориях, были награждены грамотами, медалями и Кубками.</br>
]]></content:encoded>
</item><item>
<title>С 03 по 07 января скидки на абонементы до -20% ❗️
</title>
<guid>757</guid>
<pubDate>Fri, 29 Dec 2023 14:30:41 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/dvorets-sporta-darit-novogodnie-podarki-/</link><description>Дворец спорта дарит новогодние подарки! </description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/e1f/d324snlznaell1rgry188p85fqo26gkk.jpg" length="58251" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<br> С 03 по 07 января скидки на абонементы до -20% ❗️ <br>

<br>
Подарите себе и своим близким лучший подарок - красоту и здоровье! ]]></content:encoded>
</item><item>
<title>Регистрация закрыта. Ждём Вас на соревнованиях!</title>
<guid>780</guid>
<pubDate>Thu, 11 Jan 2024 17:08:49 +0300</pubDate>
<link>https://aksaysport.ru/about/news/dolgozhdannyy-kubok-po-plavaniyu-sredi-vzroslykh-posvyashchennyy-100-letiyu-aksayskogo-rayona-sostoitsya-11-fevralya-2024/</link><description>Долгожданный Кубок по плаванию среди взрослых посвященный 100-летию Аксайского района состоится 11 февраля 2024.</description>
<category>Новости</category>
<enclosure url="https://aksaysport.ru/upload/iblock/a89/s88wumhsryy6p9sxj2e0wq1o194qr376.jpg" length="182148" type="image/jpeg"/>
<content:encoded><![CDATA[<p>Открыта регистрация.</p>
                            <p>1. Цели и&nbsp;задачи: мотивация к&nbsp;систематическим занятиям спортом и&nbsp;к&nbsp;здоровому образу жизни.</p>
                            <p>2. Время и&nbsp;место проведения: 11 февраля, Дворец спорта (бассейн).<br>Проход участников 13:15, разминка 13:30, старт 14:00</p>
                            <p>3. Программа соревнований</p>
                            <ul>
                                <li>50&nbsp;м Вольный стиль (мужчины)</li>
                                <li>50&nbsp;м Вольный стиль (женщины)</li>
                                <li>100&nbsp;м Вольный стиль( мужчины)</li>
                            </ul>
                            <p>4. Требования к&nbsp;участникам соревнований: любители (не&nbsp;имеющие разрядов по&nbsp;плаванию)</p>
                            <p>Возрастные группы:</p>
                            <ul>
                                <li>18-25;</li>
                                <li>25-40&nbsp;лет;</li>
                                <li>40-55&nbsp;лет;</li>
                                <li>55+&nbsp;лет.</li>
                            </ul>
                            <p>Набор участников закрыт, до встречи на соревнованиях</p>
                          ]]></content:encoded>
</item></channel></rss>